[IT狗] 連登 account email 安全討論

想問下連仔係咪將會員email hash左先放入DB????
好驚個人 email 會流出呀

我都想知

我見Frontend Website 顯示到我個email.....
會唔會係純 Localstorage 度攞返比自己用，所以backend 其實冇儲 email?

我冇野講

你開個鹹濕MODE再入一次
你見到啲咩 咪即係佢儲左你啲咩

鹹濕mode 都要login

login 完可以純靠 frontend 儲低個 email
咁就唔需要係 db 到撈 email 個 field

屌係喎 唔記得要用EMAIL LOGIN

有冇連仔團隊或知情人士覆覆ar

user object個email都無咗了

push

我要見律師

我冇野講
一陣返到公司再𥄫𥄫

721全民大作戰終極整合POST

推 連登究竟安唔安全

極度關注！

LM